﻿;===================
;■era AWT NPC 13 口上
;===================

;-------------------
;●製作者
;-------------------
;	No.76

;-------------------
;●使用条件と免責事項
;-------------------
;	era AWTの製作部分は無料・無保証、非営利のeraでのみ許可を得ず複製・改変・配布可です。
;	利用者の責任において利用されるものとします。いかなる問題が生じても作者は責を負いません。
;	内容は予告なしに変更することがあります。不具合修正や質問をお受けできない場合があります。
;	ご利用の際、この使用条件や「era AWT」の表記は必須ではありません。
;	ただし作者を名乗って削除要求など、虚偽の主張はしないでください。

;-------------------
;●口上ならではの詳細
;-------------------
;	加筆について
;		予告なしに変更について→取り込みの際にイメージに合わないと判断したら
;		変更してしまうかもしれないので、その辺りが気になりそうでしたら
;		オリジナルキャラを立てると安全です。
;		加筆部分が流用禁止のため、取り込むと口上を元のライセンスで使えなくなる等、
;		ライセンスが違う場合は取り込まないかもしれません。
;		そこが問題なければご自由にどうぞ。口上が充実すれば嬉しい人は多いと思います。
;		許可を求める必要はありません。
;
;	他バリアントへの移植について
;		虚偽の主張について→完全移植に近い形の場合は一応移植であることを伝えてください。
;		もし移植の際に自作品と誤解される形でUPすると、後日同一の内容であることに気付いた人が
;		元口上側に対して無断移植であると判断する可能性が高いからです。
;		部分移植ならそこまで気にしなくても大丈夫だと思います。
;		そこが問題なければご自由にどうぞ。出展を記載するかどうかもご自由に。
;		許可を求める必要はありません。
;
;	コピペしてベースにすることについて
;		複製について→別口上なのに호감도イベント等の長セリフがそのまま残っていると、
;		作者というよりプレイヤーの方が気にするかもしれません。
;		そういうところは削除しておくなりの対応はいりそうです。
;		あんあん喘いでいるだけの汎用的なところなら、気にする人は少ないと思います。
;		そこが問題なければご自由にどうぞ。許可を求める必要はありません。

;	バグについて
;		いかなる問題が生じても作者は責を負いません→
;		気付いたら直したいと思っています。保障はできないのでご容赦ください。

;-------------------
;●성격メモ
;	言葉は和風の古語混じりだが翻訳されてるということで
;	一人称はわらわやわしのイメージで
;-------------------
;	口調：ロリじゃないのじゃキャラ　うむ。其方～じゃ。～じゃぞ。じゃろう。しておらん。しておる。ものぞ。かの？
;	悪癖：カルチャーとジェネレーションのギャップ
;		　世代差を意識した良くも悪くもの達観態度で甘やかすのは難しい
;	思考：主人公のことは伴侶と見なしている、お触り好き
;	応答：孫と対等に喋る祖父母風。お主は目上向けで其方は目下向けらしいので其方
;	忍耐：鷹揚
;	自己への素直さ：素直
;	他者への素直さ：素直
;	自己への関心：薄い
;	他者への関心：普通
;	独占：相手の環境＞自分の欲望
;	エロ：良い良い、良し良し。セクハラ好き
;	増悪：薄い
;	情緒：解する

